武肺疫下 (櫻花樹下)

武肺疫下 (櫻花樹下)

武漢有一肺炎 突發你身邊
驚慌到衝出超市 為了徹夜買N95
連M巾都搶購 像新開商舖
懷著恐慌天天隔離 期望政府封關隔絕
武漢沙士

還記得醫院正開 還未懂口罩訂購
初一來時彼此慰問過 口罩夠嗎
人置身革命時代 林鄭封關障礙賽
曾犧牲 曾忍受 等待 抗疫會繼續來
才洞悉這是死困

未有過的疫情 但各種慌張
歸家要洗衫洗手 拿著酒精抹乾屋企
沒法再三相信 政府每日的戲
齊罷工的香港醫護 無奈已經不可糾正
大陸衝關

還妄想衝出亞洲 期望可飛歐美洲
抗疫來時彼此約定過煲底相見
人置身革命時代 全民用生命灌溉
曾反抗 曾開花 等待 但卻未見改變
你說悲不悲哀

政府必須變改 一黨政制
罷工 也許保不了 快破的家
勇氣亦隨年漸長走得多麼快

還記得水炮亂開 防暴可槍決大賽
千軍來臨 香港已驟變 遍地荒涼
齊挽手捍衛言論 願榮光終歸香港
生命總有低落一剎沒法改
時代的革命已開

邊間教會？

副歌跟住唱咗幾句
想搵窿捐

師兄唔係好掂喎

屌你地識唔識架 國語歌黎

唱左幾句 笑左出聲 屌
樓豬邊間教會

屌，比錯正皮

的士陳d friend?